大學獨行俠

完全冇U life
大部分時間都自己一個
自己食飯,上堂,放學,行街,睇戲
project分組冇組
ig d相冇同其他人合照
好想快d畢業

same

社交障礙都叫做俠

正常啦

死毒撚返屋企打飛機啦

唔止獨行俠，仲係毒行俠

same
好彩人緣算好

樓主邊間u?

我就咁過左3年 差一年